點解有人寫字核突都可以話返人地字核突？

諗唔明